url:https://www.ivivu.com/blog/2016/11/coffee-in-love-quan-ca-phe-de-thuong-xinh-xan-ma-ai-cung-ghe-khi-den-pai/
Tittle :Coffee In Love: Quán cà phê dễ thương, xinh xắn mà ai cũng ghé khi đến Pai - iVIVU.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
	Cẩm nang du lịch > DU LỊCH ĐÔNG NAM Á > Du lịch Thái Lan > Coffee In Love: Quán cà phê dễ thương, xinh xắn mà ai cũng ghé khi đến Pai	
		Coffee In Love: Quán cà phê dễ thương, xinh xắn mà ai cũng ghé khi đến Pai
			Nếu đến Pai cùng người thương thì tất nhiên phải ghé Coffee In Love rồi, còn nếu bạn không đi cùng người thương thì lại càng chắc chắn phải ghé Coffee In Love bởi biết đâu bạn sẽ tìm được một nửa của mình ở đây thì sao?
Xem thêm: Du lịch Thái Lan
Coffee In Love: Quán cà phê dễ thương, xinh xắn mà ai cũng ghé khi đến Pai
Là một thị trấn nhỏ, xinh xắn và lãng mạn nằm ở phía Bắc tỉnh Mae Hong Son, Pai thu hút du khách bởi sự mộc mạc dễ thương theo kiểu riêng mà chẳng nơi nào có được.
Ảnh: Patrick Foto
Đặc biệt, ở Pai có rất nhiều quán cà phê đẹp và nhắc đến quán cà phê ở Pai không ai không nhắc đến Coffee In Love. Đây là một quán cà phê nhỏ xinh được thiết kế theo phong cách châu Âu có vị trí ngắm cảnh cực đẹp, nhìn xuống một triền đồi nhỏ phủ đầy cây xanh.
Ảnh: diagoncali
Ảnh: zanephotoz.blogspot.com
Ảnh: zanephotoz.blogspot.com
Ảnh: koonkrupongpang
Ảnh: halonikita
Ảnh: aom_suthada
Từ thị trấn, bạn chạy xe theo con đường chính ra khỏi thị trấn về huớng Nam sẽ gặp một quán cà phê nhỏ nằm chênh vênh trên đỉnh đồi nhìn xuống cả một khoảng thung lũng bên dưới đó chính là Coffee In Love.
Ảnh: Issrasai
Đặc biệt, trước khi bước vào Coffee In Love bạn sẽ nhìn thấy một ngôi nhà xinh xinh trong khuôn viên quán với tường quét vôi vàng và xung quanh trồng đầy hoa. Phần lớn du khách đến Pai ai cũng có một vài bức ảnh ở nơi đây.
Ảnh: sarahauu
Ảnh: fantasticgan
Bên cạnh ngôi nhà có một con đường dẫn xuống thung lũng bên dưới với một cánh đồng thật đẹp và một vườn hoa lung linh đầy màu sắc .
Ảnh: aanyhoo
Ảnh: henelkarat
Nếu muốn đến Coffee In Love thì bạn phải đến thật sớm, chọn cho mình một chỗ ngồi thật đẹp, một ly cà phê thơm nồng và phóng tầm mắt ngắm cảnh xung quanh thì lãng mạn thôi rồi.
Ảnh: pingpong_arw
Ảnh: nattsfoto
Thêm một điểm  nhấn nữa ở Coffee In Love bãi giữ xe ở đây cũng quá ư là dễ thương, được chia thành từng ô rộng rãi, có cả hòm thư để bạn nếu có lỡ yêu Pai rồi thì hãy cho vài dòng nhắn nhủ nhé.
Địa chỉ: 58/1 Patanachangpuak Road, Pai, Mae Hong Son
Thông tin thêm
Để đến Pai, bạn phải bay đến Chiang Mai rồi từ đó có thể đón xe chặng Chiang Mai – Pai. Đường đến Pai quanh co uốn lượn thật không dễ dàng gì, nhưng thị trấn nhỏ này dễ thương đến nỗi khách du lịch dù có phải vất vả nhiều chặng đường đi lại, vẫn muốn đến nghỉ lại với Pai dù chỉ một đêm.
IVIVU.COM GỢI Ý MỘT SỐ KHÁCH SẠN BANGKOK PHÒNG ĐẸP, GIÁ TỐT
1. Khách sạn Baiyoke Sky Bangkok 
2. Khách sạn Nasa Vegas Bangkok 
3. Khách sạn iCheck inn Sukhumvit Soi 2 Bangkok
Để có một chuyến du lịch Thái Lan với nhiều trải nghiệm thú vị, đừng quên gọi ngay tới số hotline (08) 3933 8002 để đặt tour nhé!
1. Tour Thái Lan 4N3Đ: Bangkok – Pattaya
2. Tour Thái Lan 5N4Đ: Bangkok – Pattaya
3. Tour Thái Lan 3N2D: Tham quan cảnh chùa tại Bangkok
Theo Hà Mi (Tổng hợp)
Xem thêm các bài viết:
20 điểm ăn chơi ở Bangkok cho người sành điệu
Các món vặt ăn hấp dẫn trên đường phượt Thái Lan
Đi Phuket đừng quên khám phá những địa chỉ văn hóa hấp dẫn
Đặt phòng khách sạn Thái Lan tại iVIVU.com với mức giá rẻ bất ngờ
***
Tham khảo: Cẩm nang du lịch iVIVU.com
			iVIVU.com
			November 17, 2016
				Đánh giá bài viết này
				 (1 votes, average: 5.00 out of 5)
			Loading...			
			Du lịch Thái Lan DU LỊCH ĐÔNG NAM Á Nổi Bật 2 Điểm đến
			Coffee In Love Coffee In Love Pai du lịch Pai du lịch Thái Lan khách sạn bangkok khách sạn Pai kinh nghiệm du lịch Pai kinh nghiệm du lịch Thái Lan		
Du lịch Thái Lan: Cẩm nang từ A đến Z
Các bạn sẽ rất thích thú khi đến với Thái Lan bởi các danh lam thắng cảnh tuyệt đẹp, hệ thống chùa chiền nguy nga, tráng lệ, các khu vui chơi giải trí náo nhiệt, các lễ hội truyền thống đặc sắc và đặc biệt là vô số cơ hội shopping thỏa thuê tại các khu mua sắm giá rẻ sầm uất.
Xem thêm… 
Du lịch Thái Lan
Du lịch Thái Lan, đất nước thu hút du khách khắp thế giới không chỉ bởi sự hiếu khách, những nụ cười thân thiện; mà vẫn còn rất nhiều phong cảnh thiên nhiên tuyệt đẹp, hoang sơ. Du lịch khám phá Thái Lan, du khách không thể bỏ qua thành phố náo nhiệt, trung tâm mua sắm sầm uất Bangkok như thiên đường mua sắm Pratunam, trung tâm Platinum Fashion Mall, Pantip Plaza – “ông hoàng” của những trung tâm điện máy…; Không thể không ghé hòn đảo Phuket xinh đẹp với bãi cát trắng mịn, rừng thông xanh mướt; Thành phố Pattaya với cách hoạt động vui chơi giải trí như chèo thuyền, bơi lặn, xem box Thái; và vẫn còn rất nhiều địa điểm du lịch Thái Lan mà du khách không thể không khám phá và bỏ lỡ.
Khách sạn Thái Lan giá tốt
Suite Dreams Hotel 
| Giá chỉ từ: 217.443
 
Club Bamboo Boutique Resort & Spa 
| Giá chỉ từ: 736.204
Karon Cliff Contemporary Boutique Bungalows 
| Giá chỉ từ: 703.982
APK Resort & Spa 
| Giá chỉ từ: 570.663
Sawasdee Welcome Inn 
| Giá chỉ từ: 295.171
 
Tour Thái Lan giá tốt
Tour Thái Lan 5N4DTour Thái Lan 6N5DTour Thái Lan 5N4D (Tết)
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
